明報話開實彈射手足係警署警長曾家輝喎

另曾志健和邱宏達則被控於同日在荃灣大河道、大河道北和鱟地坊一帶，與其他不知名者參與暴動。曾志健另被控兩項襲警罪，指他於同日在荃灣鱟地坊一帶，襲擊警員謝思明和警署警長曾家輝。當中曾家輝為當日開槍射向曾志健左胸的警長。

高端化妝之學術討論

明報開撚曬名咁正

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

完了 曾家輝

謝謝！